---
title: Maandag studiodag
date: 2018-03-12
---

### Maandag 12/03/18

Vandaag hebben we gwerkt aan het lifestyle diary, dat gaat best moeizaam. Deze 
moeten we woensdag laten valideren. Verder heb ik 16 mensen geintervieuwd van 
CMD. 8 thuiswoners en 8 zelfstandigwoners.. Hieruit hebben we wat conclusies 
getrokken zodat we kunnen kijken waar we ons op willen focussen en op wie.
